情侶分手之後 反而會同咗佢哋啲好朋友一齊

明唔明我講咩?

我身邊識好多圈子都係咁
有一班男 一班女 佢哋各自都好friend
其中幾pair係情侶 佢哋散咗一排之後 會同咗ex啲朋友一齊
但依舊仲係keep住朋友

見到自己好朋友同咗自己ex一齊
好朋友個ex又同咗我一齊

會係咩感覺??

點解會咁常發生 朋友啲ex 吸引力大啲?

兩個圈子嘅男女都差唔多 配搭過

仲做到朋友先出奇

講到好似互換咁

仲❎重✅

真係 我宜加都好似經歷緊

我ex成日同我best fd出去食飯 雖然冇乜嘢但感覺好奇怪

群p算啦 拍乜鬼拖 到時結婚就好睇囉

唔洗分幾次搞 個台全部都係新郎新娘兼兄弟姊妹